幾時出samsung a60行貨

有冇巴打知

其實香港搞咁耐都唔出係咪驚食左a70浸水